{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69523&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉어뮤즈스파펜션"
    },
    "text": "江陵鏡浦台に位置するモダンカップルスパペンションは青い海を鑑賞することができます。 それぞれの客室はすっきりとした洗練されたデザインでスパを楽しむことができます。 宿はスンゲウル海辺と車で5分の距離にあり、鏡浦台とエジソン科学博物館も車で行けます。 防疫、手指消毒剤、マスク着用などの予防措置が行われています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にできます。 無料Wi-Fi、駐車場があり、客室は禁煙です。 それぞれの客室はスパをご利用いただけますが、入浴剤はご利用いただけません。 客室には浄水器、空気清浄機、ネットフリックスが備えられています。 しかし、雨天や冬季には利用できません。 炭火の屋外バーベキュー場もありますが、超過人数や禁止された料理の調理はできません。 ペットの出入りと保護者なしの未成年者のご利用は不可能です。 画像と実際が異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別して配置する必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があり、プールの運営は状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江陵鏡浦台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "それぞれの客室はすっきりとした洗練されたデザインです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはスンゲウル海辺や鏡浦台、エジソン科学博物館があります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策として手指消毒剤の設置やマスクの着用などが行われています。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室には浄水器、空気清浄機、ネットフリックスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや保護者なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、炭火の屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動する場合があり、プールの運営は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "何か禁止事項はありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用や超過人数や禁止された料理の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、ゴミは分別して配置する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 429
    }
}